好彩冇跟車太貼

琴晚警察無啦啦後退，清場又好似放軟手腳俾人走，最後睇新聞都無講有冇拘捕示威者
心諗：唔通今次警察轉死性？！
點知下晝就見到警察派人去學校搵學生「溝通」，又大索cctv
好彩冇開post讚警察

咁出黎社會做野對自己行為負責好應該
不過我就柒左獲

曾經有諗過讚差佬就已經柒左啦

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知